一圖解說Tesla

啫係仲有得升

仲有$100上 已all in

張圖半個月前
530個位都過左

睇完張圖即時同財仔借左一球

真 黎緊既事我唔敢睇

連燈唱淡
又開始睇到見底入貨訊號

唔阻你